{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75650&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주에스앤비스파풀빌라펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューとソンデマル灯台が近いペンションは、広いテラスと屋外ベンチでゆったりと楽しむことができます。 仏国寺は車で27分の距離にあり、羅井古雲砂浜は車で9分の距離にあります。 また、慶州普門観光団地は車で30分の距離にあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しており、客室は禁煙です。 客室の中にはジェットスパもあります。 しかし、プールやスパは利用できず、愛犬同伴の場合は愛犬食器や愛犬パッドが提供されます。 屋外プールは6月から10月3日まで運営され、水着、ラッシュガード、コットンTシャツ、ショートパンツの着用が必須です。 全客室では個別バーベキューが可能であり、ガスグリルの使用時間は5:00~22:00と定められています。 当日予約及び当日の利用をご希望の場合は、利用可否を確認した後に予約しなければならず、最大人数を超過および保護者がいない未成年者の宿泊は不可能です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火災や危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設及び価格はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの中にはジェットスパがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの中にはジェットスパもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではプールやスパを利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、プールやスパは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合は愛犬食器や愛犬パッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から10月3日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室では個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガスグリルの使用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用や当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日の利用をご希望の場合は、利用可否を確認した後に予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火災や危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設や価格は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設及び価格はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 543
    }
}